得罪講句 出返正面少少既打氣post得唔得

鬼唔撚知輸左下場係點呀
唔洗一直提囉
咁樣提法正撚樣都俾你搞到負撚樣
呢招係適用係犬孺港豬身上
唔洗下下係連登度不停提及

前面有幾黑暗，後面就有幾光輝

push

唔知點解個類post推得咁快
追蹤開既三毛都講返相同既野

就我黎睇其實黑警已經錯過左最佳時機反cup
但唔代表佢地已經無棋出
中聯辦肯定想將錯就錯將示威者描述成暴徒
而黑警可以不斷武力升級
再硬碰硬一定有死人

既然係咁
黑警都有放工返屋企既時候
呢個時候我地就要用麻布袋了

1 罷工
2 老豆搵仔
3 麻布袋

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒